我會咁睇，張超雄個議案對運動無幫助.....

首先要問成個運動，係咪已經由反送中，變左做爭取普選，大家想發動由下而上的改變？我地開始醒覺整個事件其中最大原因就係我地而家政權分配出咗問題...

道德上重提呢個送台逃犯修訂係無錯，但就對今次運動沒有幫助...

而家張超雄提出議案有兩個結果：

1. 政府同意交上大會同開會傾- 變相比籍口政府結束一連串反送中遊行、集會，達到維穩效果

2. 政府不同意方案-表面上拆穿林鄭假面具，但對於極權統治佢地nothing to lose, 而林鄭一早講過呢類方案不會考慮，佢多數會繼續播帶。

結論：點解要咁做...

張超雄今次真係唔知算係on9定仆街